銅鑼灣火魔法燒到民居，好彩撲熄

代友出Po

有手足火魔法 CWB 支那移動China Mobile
但燒著樓上民居
好彩最後撲熄。
萬一燒到民居，後果不堪設想！！！

以後慎用火魔法！民居附近禁用
用水！用土！裝修！換鎖！
唔好亂用火！！！

我朋友好嬲但又唔想割蓆
同班小朋友講左

秋天好易燒死人

頭先只差一秒，就去到一發不可收拾地步

不可燒樓上有住宅

【集氣】 X 小姐 頂住呀！

樓上係住宅黎架大佬！！！

其實火魔法真係唔應該用係混合樓或者附近有居民住既地方到。。。真係好容易燒到無辜者。
不完美可改善

不完美可改善

不完美，可改善
現場有幫手救火

拉

狗宿要人！ 快！
攻敵之必救

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

不割，可改善

咁易燒
不如去燒狗宿舍？
100個可唔可以衝天大火

真，嚇鳩死，兩個冷氣機燒到溶咗
但refection再講
中大要緊

聽日每人帶把刀切生果！

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

推

下次民居附近唔好用火魔法啊

呢個全家舉腳贊成

推
不過唔支持暴力

救火個條on9害死人
個滅火筒吹哂d氧向上
d火勢極速向上升

冷處理

唔該集中返中大，班狗未走架，仲伏緊d學生